{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69392&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 러블리"
    },
    "text": "202.0 Grand open原州企業都市初のコンセプト無人ホテルで、お客様に便利で特別な経験を提供します。 我が宿泊施設では24時間の平日の待合室も可能で、実駐車を通じてプライベートな空間で快適な時間を過ごすことができます。 また、私たちの快適な客室管理により、常にクリーンなルームコンディションを維持しています。 駐車場は室内駐車だけでなく、外部駐車場にも駐車でき、乗車、トラックなどの大型車両も駐車できます。 我が宿泊施設は計30台の駐車施設を保有していますので、車を安心して駐車できます。 ラブリーの全客室は2名基準で運営され、未成年者の立ち入りを厳しく禁止します。 男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルと払い戻しができませんので、この点にご注意ください。 また、私たちのすべての客室は禁煙です。 他のお客様に迷惑をかけないよう、快適なお部屋のコンディションを維持するため、禁煙規定を厳格に守ってください。 重要な物品はフロントに要請していただき、紛失の場合ラブリーでは責任を負いません。 また、すべての客室には快適な客室環境のために空気清浄機が備えられており、無料Wi-Fiを提供しています。 ゲストはネットフリックスを使用でき、各客室には統合リモコンでネットフリックスボタンを押してすぐに視聴できます。 ゲーム好きの方向けに、高仕様のパソコンや機械式キーボード、ゲーミングマウスも設置されています。 当フロントデスクではラブリーカフェで無料ドリンクサービスも提供しておりますので、ぜひご利用ください。 ゲストの便宜のために最善を尽くしており、今すぐ予約を進めてみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのコンセプトは何ですか？",
            "answer": "当ホテルはお客様に便利で特別な経験を提供することを目指しています。"
        },
        {
            "question": "平日の待合室は何時まで利用できますか？",
            "answer": "平日の待合室は24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は室内と外部のどちらにも駐車できますか？",
            "answer": "駐車場は室内と外部の両方に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "大型車両も駐車できますか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは乗車やトラックなどの大型車両も駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、当ホテルのすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "フロントに物品を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、重要な物品はフロントに預けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはネットフリックスが視聴できるようになっていますか？",
            "answer": "はい、各客室には統合リモコンでネットフリックスを視聴できるようになっています。"
        },
        {
            "question": "ラブリーカフェで無料ドリンクサービスはありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルのフロントデスクではラブリーカフェで無料ドリンクサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、お客様の便宜のために予約をしていただくことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 343
    }
}